const resource = {
  "menu": {
    "home": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\u0101kums" } },
    "about": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Par Mums" } },
    "projects": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Projekti" } },
    "services": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pakalpojumi" } },
    "contacts": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kontakti" } },
    "back": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Atpaka\u013C" } },
    "websites": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0101jaslapas" } },
    "branding": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } },
    "logos": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Logotipi" } },
    "advertising_materials": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rekl\u0101mas materi\u0101li" } },
    "contact_info": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kontaktinform\u0101cija" } },
    "social_media": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Soci\u0101lie t\u012Bkli" } },
    "languages": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Valodas" } }
  },
  "about": {
    "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Par mums" } },
    "sub_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Digit\u0101l\u0101 Studija" } },
    "intro": {
      "sub_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Dizains un tehnolo\u0123ijas" } },
      "heading_part1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex apvieno dizainu un" } },
      "heading_part2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "tehnolo\u0123ijas." } },
      "paragraph1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s veidojam t\u012Bmek\u013Ca vietnes, z\u012Bmolu veido\u0161anu, logotipus un rekl\u0101mas materi\u0101lus, kas pal\u012Bdz uz\u0146\u0113mumiem izcelties un run\u0101t vien\u0101 valod\u0101 ar savu auditoriju. Sav\u0101 darb\u0101 m\u0113s koncentr\u0113jamies uz skaidr\u012Bbu un funkcionalit\u0101ti, izvairoties no liek\u0101. Katrs projekts tiek izstr\u0101d\u0101ts, \u0146emot v\u0113r\u0101 biznesa m\u0113r\u0137us un t\u0101 tirgus specifiku. M\u016Bsu m\u0113r\u0137is ir rad\u012Bt risin\u0101jumus, kas ne tikai izskat\u0101s moderni, bet ar\u012B sniedz rezult\u0101tus." } },
      "paragraph2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u016Bsu v\u0113rt\u012Bbas:" } },
      "feature1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Atbalsts p\u0113c projekta nodo\u0161anas" } },
      "feature2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Konsult\u0101cijas, pal\u012Bdz\u012Bba m\u0101jaslapas palai\u0161an\u0101, pamata apm\u0101c\u012Bba." } },
      "feature3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0100trums un Caursp\u012Bd\u012Bgums" } },
      "feature4": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s nodro\u0161in\u0101m stingru termi\u0146u iev\u0113ro\u0161anu un caursp\u012Bd\u012Bgu projektu vad\u012Bbu, lai klients vienm\u0113r prec\u012Bzi saprastu t\u0101 pa\u0161reiz\u0113jo statusu." } },
      "feature5": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pieejamas cenas" } },
      "feature6": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s atlas\u0101m pakalpojumu paketes jebkuram bud\u017Eetam un uz\u0146\u0113muma att\u012Bst\u012Bbas posmam." } }
    }
  },
  "home": {
    "header": {
      "header01": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rado\u0161\u0101" } },
      "header02": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Digit\u0101l\u0101 Studija" } }
    },
    "about": {
      "sub_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kas M\u0113s Esam?" } },
      "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s savienojam dizainu un tehnolo\u0123ijas, lai pal\u012Bdz\u0113tu uz\u0146\u0113mumiem veidot skaidru identit\u0101ti un augt ar p\u0101rliec\u012Bbu." } },
      "paragraph": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex m\u0113s ticam, ka m\u016Bsdien\u012Bgam brendam j\u0101b\u016Bt gan stil\u012Bgam, gan funkcion\u0101lam. M\u0113s izstr\u0101d\u0101jam m\u0101jaslapas, rad\u0101m brendu un logotipus, kas pal\u012Bdz uz\u0146\u0113mumiem izcelties, run\u0101t vien\u0101 valod\u0101 ar savu auditoriju." } }
    },
    "contact": {
      "sub_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rakstiet Mums" } },
      "heading_part1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s labpr\u0101t" } },
      "heading_part2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "uzzin\u0101tu vair\u0101k" } },
      "heading_part3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "par j\u016Bsu projektu." } },
      "button": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sazinieties" } }
    },
    "services": {
      "section": {
        "sub_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Biznesa risin\u0101jumi" } },
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u016Bsu" } },
        "title_light": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pakalpojumi" } },
        "read_more": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzziniet vair\u0101k" } }
      },
      "websites": {
        "tag": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "T\u012Bmek\u013Ca vietnes" } },
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Galven\u0101s lapas, internet veikali, korporat\u012Bv\u0101s m\u0101jaslapi" } }
      },
      "branding": {
        "tag": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } },
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kr\u0101su palete, fonti, korporat\u012Bv\u0101 identit\u0101te" } }
      },
      "logos": {
        "tag": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Logotipi" } },
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Izstr\u0101de un piel\u0101go\u0161ana" } }
      },
      "advertising_materials": {
        "tag": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rekl\u0101mas materi\u0101li" } },
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Baneri, viz\u012Btkartes, prezent\u0101cijas" } }
      }
    },
    "projects": {
      "marquee_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u016Bsu Projekti" } },
      "all_projects": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Visi projekti" } },
      "categories": {
        "branding": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } },
        "website": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0101jaslapa" } },
        "other": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Cits" } }
      }
    },
    "brief": {
      "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "K\u0101 m\u0113s str\u0101d\u0101jam" } },
      "items": [
        {
          "numb": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "01" } },
          "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brief" } },
          "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s defin\u0113jam projekta uzdevumus un m\u0113r\u0137us" } },
          "icon": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "/imgs/serv-icons/S1.png" } }
        },
        {
          "numb": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "02" } },
          "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Koncepcija" } },
          "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s pied\u0101v\u0101jam virzienu un vizu\u0101lo risin\u0101jumu" } },
          "icon": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "/imgs/serv-icons/S2.png" } }
        },
        {
          "numb": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "03" } },
          "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Web izstr\u0101de" } },
          "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izstr\u0101d\u0101jam dizainu un \u012Bstenojam projektu" } },
          "icon": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "/imgs/serv-icons/S3.png" } }
        },
        {
          "numb": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "04" } },
          "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzst\u0101d\u012B\u0161ana" } },
          "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s pieg\u0101d\u0101jam gatavo produktu un sniedzam atbalstu" } },
          "icon": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "/imgs/serv-icons/S4.png" } }
        }
      ]
    },
    "faq": [
      {
        "id": 1,
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Cik maks\u0101 m\u0101jaslapa vai brenda veido\u0161ana?" } },
        "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Izmaksas tiek apr\u0113\u0137in\u0101tas individu\u0101li un ir atkar\u012Bgas no projekta m\u0113r\u0137iem." } }
      },
      {
        "id": 2,
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Cik ilgs laiks nepiecie\u0161ams izstr\u0101dei?" } },
        "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Vid\u0113ji no 2 l\u012Bdz 6 ned\u0113\u013C\u0101m, atkar\u012Bb\u0101 no sare\u017E\u0123\u012Bt\u012Bbas." } }
      },
      {
        "id": 3,
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Cik labojumu ir iek\u013Cauti?" } },
        "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Katr\u0101 posm\u0101 m\u0113s nodro\u0161in\u0101m l\u012Bdz 2\u20133 p\u0101rskat\u012B\u0161anas k\u0101rt\u0101m." } }
      },
      {
        "id": 4,
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Vai varu pas\u016Bt\u012Bt tikai logotipu vai m\u0101jaslapu bez brendinga?" } },
        "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "J\u0101, m\u0113s str\u0101d\u0101jam gan pie visaptvero\u0161iem, gan individu\u0101liem uzdevumiem." } }
      },
      {
        "id": 5,
        "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Vai j\u016Bs sniedzat atbalstu p\u0113c projekta pabeig\u0161anas?" } },
        "content": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "J\u0101, m\u0113s varam pal\u012Bdz\u0113t ar atjaunin\u0101jumiem un apkopi." } }
      }
    ]
  },
  "footer": {
    "contact_text": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Apspried\u012Bsim j\u016Bsu projektu." } },
    "social_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Soci\u0101lie t\u012Bkli" } },
    "nav_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Navig\u0101cija" } },
    "privacy": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Priv\u0101tuma politika" } },
    "cookie_settings": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\u012Bkfailu iestat\u012Bjumi" } },
    "cookie_text": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izmantojam s\u012Bkdatnes tikai, lai nodro\u0161in\u0101tu m\u016Bsu vietnes pareizu darb\u012Bbu. Nav izseko\u0161anas, anal\u012Btikas vai m\u0101rketinga." } },
    "cookie_accept": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "PIEKR\u012AT S\u012AKDATN\u0112M" } }
  },
  "all_projects": {
    "category_label": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kategorija :" } },
    "client_label": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Client :" } },
    "year_label": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Gads:" } },
    "field_label": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Darb\u012Bbas sf\u0113ra:" } }
  },
  "viabon": {
    "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa" } },
    "field": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Finan\u0161u" } },
    "task_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzdevums" } },
    "task_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": 'Izveidot vizu\u0101lo stilu un digit\u0101lo risin\u0101jumu, kas atspogu\u013Co uz\u0146\u0113muma uzticam\u012Bbu un presti\u017Eu. Klienta galven\u0101 pras\u012Bba ir uzsv\u0113rt z\u012Bmola reprezentativit\u0101ti un "d\u0101rgo" t\u0113lu.' } },
    "solution_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Risin\u0101jums" } },
    "solution_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Finan\u0161u uz\u0146\u0113mumam ViaBON tika izstr\u0101d\u0101ts vienots vizu\u0101lais stils: izv\u0113l\u0113tas korporat\u012Bv\u0101s kr\u0101sas un fonti, k\u0101 ar\u012B izveidots brendbooks ar ieteikumiem identit\u0101tes lieto\u0161anai. Pa\u0161laik notiek darbs pie korporat\u012Bv\u0101s m\u0101jaslapas, tostarp t\u0101s adapt\u0101cija da\u017E\u0101d\u0101m ier\u012Bc\u0113m." } },
    "result_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezult\u0101ts" } },
    "result_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uz\u0146\u0113mums ieguva vienotu vizu\u0101lo t\u0113lu, kas uzsver t\u0101 statusu un uzticam\u012Bbu. Jaunais stils uzlabo uzticam\u012Bbas uztveri tirg\u016B un rada klientiem saj\u016Btu, ka uz\u0146\u0113mums ir augst\u0101k\u0101s klases." } }
  },
  "penalab": {
    "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa" } },
    "field": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Fashion & Art" } },
    "task_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzdevums" } },
    "task_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": 'Izveidot korporat\u012Bvo identit\u0101ti un digit\u0101los materi\u0101lus rado\u0161ajai studijai Pena Lab. Klients v\u0113l\u0113j\u0101s apvienot minim\u0101listisku "trash" est\u0113tiku ar efemeras m\u0101kslas un apzin\u0101ta pat\u0113ri\u0146a koncepciju, saglab\u0101jot l\u012Bdzsvaru starp drosm\u012Bgu t\u0113lu un profesion\u0101lu prezent\u0101ciju.' } },
    "solution_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Risin\u0101jums" } },
    "solution_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izstr\u0101d\u0101j\u0101m logotipu un z\u012Bmola gr\u0101matu ar kr\u0101su paleti, tipogr\u0101fiju, ikon\u0101m un grafiskajiem elementiem. Papildus tika izveidota korporat\u012Bv\u0101 identit\u0101te: viz\u012Btkartes, rekl\u0101mas plak\u0101ti, iepakojums, soci\u0101lo mediju materi\u0101lu veidnes. Vizu\u0101l\u0101 identit\u0101te tika papildin\u0101ta ar video un anim\u0101cijas elementiem. Z\u012Bmola tie\u0161saistes identit\u0101tei tika izveidota m\u0101jaslapa platform\u0101 Webflow, kas atspogu\u013Co t\u0101 rado\u0161o koncepciju." } },
    "result_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezult\u0101ts" } },
    "result_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pena Lab sa\u0146\u0113ma piln\u012Bgu vizu\u0101lo sist\u0113mu un funkcion\u0101lus materi\u0101lus da\u017E\u0101diem komunik\u0101cijas kan\u0101liem. Identit\u0101te pau\u017E z\u012Bmola est\u0113tiku un atbalsta t\u0101 filozofiju, veidojot atpaz\u012Bstamu un stabilu t\u0113lu." } }
  },
  "palami": {
    "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa, 3D Model\u0113\u0161ana" } },
    "field": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "LED Ekr\u0101ni" } },
    "task_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzdevums" } },
    "task_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Klientam bija nepiecie\u0161ams atjaunin\u0101t m\u0101jaslapu un vizu\u0101lo identit\u0101ti, lai izceltu uz\u0146\u0113muma inov\u0101cijas un vienk\u0101r\u0161otu produktu izv\u0113les procesu." } },
    "solution_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Risin\u0101jums" } },
    "solution_description": [
      { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Shopify vietnes p\u0101rveido\u0161ana ar piel\u0101gotiem blokiem." } },
      { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Jauna logotipa izstr\u0101de." } },
      { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Vizu\u0101lie materi\u0101li: baneri un anim\u0101cija." } },
      { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pilonu un autobusu pieturu 3D mode\u013Cu izveide." } },
      { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Konfiguratora izstr\u0101de pieturu konfigur\u0101cijas izv\u0113lei." } }
    ],
    "result_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezult\u0101ts" } },
    "result_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uz\u0146\u0113mums sa\u0146\u0113ma modernu m\u0101jaslapu ar interakt\u012Bviem r\u012Bkiem un vizu\u0101liem materi\u0101liem, kas uzlaboja produktu prezent\u0101ciju un padar\u012Bja izv\u0113les procesu \u0113rtu un skaidru." } },
    "models_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "3D mode\u013Ci" } },
    "models_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izveidoj\u0101m fotore\u0101listiskus pilonu un autobusu pieturu 3D mode\u013Cus. Projekts ietv\u0113ra divus pieturu dizaina variantus \u010Detros izm\u0113ros ar pla\u0161u iesp\u0113ju kl\u0101stu: ekr\u0101nu skaitu, pils\u0113tas karti, transporta grafiku un individu\u0101lu pils\u0113tas apdruku uz stikla. Visas konstrukcijas tiek atjaunotas k\u0101 prec\u012Bzas re\u0101lu objektu digit\u0101l\u0101s kopijas." } },
    "configurator_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Konfigurators" } },
    "configurator_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Klientu \u0113rt\u012Bb\u0101m esam izstr\u0101d\u0101ju\u0161i interakt\u012Bvu autobusu pieturu konfiguratoru. Tas \u013Cauj re\u0101llaik\u0101 salikt nepiecie\u0161amo konfigur\u0101ciju: izv\u0113l\u0113ties ekr\u0101nu skaitu, pievienot pils\u0113tas karti, kust\u012Bbas sarakstu un ar\u012B druk\u0101t uz stikla. Konfigurators skaidri demonstr\u0113 visas pieejam\u0101s iesp\u0113jas un vienk\u0101r\u0161o izv\u0113les procesu, p\u0101rv\u0113r\u0161ot sare\u017E\u0123\u012Btu produktu skaidr\u0101 un \u0113rt\u0101 risin\u0101jum\u0101." } }
  },
  "mullers": {
    "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } },
    "field": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sald\u0101 Darbn\u012Bca" } },
    "task_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzdevums" } },
    "task_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Izveidot logotipu un viz\u012Btkartes saldumu darbn\u012Bcai Latvij\u0101. Klients v\u0113l\u0113j\u0101s minim\u0101listisku, elegantu risin\u0101jumu ar izteiksm\u012Bgu akcentu kr\u0101su gamm\u0101." } },
    "solution_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Risin\u0101jums" } },
    "solution_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izstr\u0101d\u0101j\u0101m logotipu, kas balst\u012Bts uz kaligr\u0101fisku fontu, kas pie\u0161\u0137ir z\u012Bmolam izsmalcin\u0101t\u012Bbu un vieglumu. K\u0101 akcenta kr\u0101sa tika izv\u0113l\u0113ta tum\u0161i sarkana kr\u0101sa \u2013 ener\u0123ijas un augst\u0101k\u0101s kvalit\u0101tes simbols. Viz\u012Btkartes ir veidotas vien\u0101d\u0101 stil\u0101, kas nodro\u0161ina korporat\u012Bv\u0101 t\u0113la integrit\u0101ti." } },
    "result_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezult\u0101ts" } },
    "result_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\xFCller\u2019s ir ieguvis elegantu un modernu vizu\u0101lo stilu: logotips un viz\u012Btkartes uzsver produktu augst\u0101k\u0101s kvalit\u0101tes raksturu un rada neaizmirstamu z\u012Bmola t\u0113lu." } }
  },
  "financelabs": {
    "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } },
    "field": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Finan\u0161u" } },
    "task_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzdevums" } },
    "task_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Izveidot jauna finan\u0161u jaunuz\u0146\u0113muma z\u012Bmolu, kas asoci\u0113sies ar uzticam\u012Bbu, modernit\u0101ti un profesionalit\u0101ti. Klientam bija svar\u012Bgi uzsv\u0113rt saikni ar finans\u0113m un rad\u012Bt vizu\u0101lu t\u0113lu, kas iedvesmo uztic\u012Bbu." } },
    "solution_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Risin\u0101jums" } },
    "solution_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izstr\u0101d\u0101j\u0101m logotipu ar za\u013Co to\u0146u simbolu, kas atspogu\u013Co finan\u0161u izaugsmes un stabilit\u0101tes ideju, un t\u012Bru fontu ar uzrakstu \u201CFinance Labs\u201D bez liek\u0101m deta\u013C\u0101m. Papildus tika izv\u0113l\u0113tas korporat\u012Bv\u0101s kr\u0101sas un tipogr\u0101fija, izveidota piln\u012Bga z\u012Bmola gr\u0101mata ar stila ieteikumiem. Praktiskai lieto\u0161anai tika sagatavotas r\u0113\u0137inu un elektronisko parakstu veidnes." } },
    "result_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezult\u0101ts" } },
    "result_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Finance Labs ir ieguvis konsekventu un modernu vizu\u0101lo stilu, kas uzsver uz\u0146\u0113muma kompetenci, rada stabilit\u0101tes saj\u016Btu un veido uztic\u012Bbu klientu un partneru vid\u016B." } }
  },
  "5w": {
    "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa" } },
    "field": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Finan\u0161u" } },
    "task_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzdevums" } },
    "task_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "No nulles rad\u012Bt modernu un holistisku jauna finan\u0161u uz\u0146\u0113muma t\u0113lu. Galven\u0101 uzman\u012Bba tiek piev\u0113rsta uztic\u012Bbai, skaidr\u012Bbai un vizu\u0101lai saska\u0146ot\u012Bbai visos komunik\u0101cijas kan\u0101los." } },
    "solution_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Risin\u0101jums" } },
    "solution_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izstr\u0101d\u0101j\u0101m piln\u012Bgu vizu\u0101lo stilu: logotipu, kr\u0101su paleti un tipogr\u0101fiju, k\u0101 ar\u012B izveidoj\u0101m z\u012Bmola gr\u0101matu ar identit\u0101tes lieto\u0161anas noteikumiem. Papildus tika izveidota adapt\u012Bva m\u0101jaslapa, kas piln\u012Bb\u0101 atbilst korporat\u012Bvajam stilam, ar \u0113rtu strukt\u016Bru un modernu dizainu." } },
    "result_title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezult\u0101ts" } },
    "result_description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "5W ieguva vienotu vizu\u0101lo t\u0113lu un lietot\u0101jam draudz\u012Bgu t\u012Bmek\u013Ca vietni, kas veido uztic\u012Bbu z\u012Bmolam un uzsver t\u0101 profesionalit\u0101ti. P\u0101rdom\u0101ta identit\u0101te un digit\u0101lie risin\u0101jumi nodro\u0161in\u0101ja uz\u0146\u0113mumam komunik\u0101cijas integrit\u0101ti un m\u016Bsdien\u012Bgu pozicion\u0113\u0161anos tirg\u016B." } }
  },
  "next_project": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "N\u0101kamais projekts" } },
  "portfolio": {
    "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "PROJEKTI" } },
    "items": {
      "1": {
        "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa" } }
      },
      "2": {
        "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa" } }
      },
      "3": {
        "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } }
      },
      "4": {
        "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings, M\u0101jaslapa" } }
      },
      "5": {
        "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } }
      },
      "6": {
        "category": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Brendings" } }
      }
    }
  },
  "contact": {
    "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sazinieties ar mums." } },
    "form": {
      "name": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "V\u0101rds" } },
      "email": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "E-pasts" } },
      "message": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Zi\u0146ojums" } },
      "button": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\u016Bt\u012Bt" } }
    },
    "messages": {
      "success": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Zi\u0146ojums veiksm\u012Bgi nos\u016Bt\u012Bts!" } },
      "error": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "K\u013C\u016Bda, m\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz." } }
    }
  },
  "metaTags": {
    "portfolio": {
      "description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex ir digit\u0101l\u0101 a\u0123ent\u016Bra, kas specializ\u0113jas m\u0101jaslapu izstr\u0101d\u0113, UI/UX dizain\u0101, logotipu un z\u012Bmolu izstr\u0101d\u0113." } },
      "ogTitle": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex - J\u016Bsu digit\u0101lo risin\u0101jumu partneris" } }
    },
    "home": {
      "description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex ir digit\u0101l\u0101 a\u0123ent\u016Bra, kas specializ\u0113jas m\u0101jaslapu izstr\u0101d\u0113, UI/UX dizain\u0101, logotipu un z\u012Bmolu izstr\u0101d\u0113." } },
      "ogTitle": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex - J\u016Bsu digit\u0101lo risin\u0101jumu partneris" } }
    },
    "about": {
      "description": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex ir digit\u0101l\u0101 a\u0123ent\u016Bra, kas specializ\u0113jas m\u0101jaslapu izstr\u0101d\u0113, UI/UX dizain\u0101, logotipu un z\u012Bmolu izstr\u0101d\u0113." } },
      "ogTitle": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "IDigex - J\u016Bsu digit\u0101lo risin\u0101jumu partneris" } }
    }
  },
  "privacy_policy": {
    "title": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Priv\u0101tuma politika" } },
    "items": [
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "K\u0101du inform\u0101ciju m\u0113s v\u0101cam" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s v\u0101cam j\u016Bsu v\u0101rdu un e-pasta adresi, kad aizpild\u0101t m\u016Bsu kontaktformu." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "K\u0101 m\u0113s izmantojam inform\u0101ciju" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "J\u016Bsu inform\u0101ciju izmantojam tikai, lai atbild\u0113tu uz j\u016Bsu jaut\u0101jumu vai sniegtu piepras\u012Bto inform\u0101ciju." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Tiesiskais pamats apstr\u0101dei" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ja atrodaties Eiropas Ekonomikas zon\u0101, m\u0113s apstr\u0101d\u0101jam j\u016Bsu personas datus, pamatojoties uz j\u016Bsu piekri\u0161anu un/vai m\u016Bsu le\u0123it\u012Bmo interesi atbild\u0113t uz j\u016Bsu piepras\u012Bjumiem." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Datu glab\u0101\u0161ana un dro\u0161\u012Bba" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s glab\u0101jam j\u016Bsu inform\u0101ciju dro\u0161i un ierobe\u017Eojam piek\u013Cuvi tikai pilnvarot\u0101m person\u0101m." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Datu saglab\u0101\u0161ana" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s glab\u0101jam j\u016Bsu datus tikai tik ilgi, cik nepiecie\u0161ams, lai izpild\u012Btu m\u0113r\u0137i, k\u0101dam tie tika v\u0101kti, un p\u0113c tam tos dro\u0161i dz\u0113\u0161am." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "J\u016Bsu inform\u0101cijas koplieto\u0161ana" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s nep\u0101rdodam un nel\u012Bz\u0113jam j\u016Bsu personas inform\u0101ciju. To varam koplietot ar uzticamiem pakalpojumu sniedz\u0113jiem tikai, lai p\u0101rvald\u012Btu m\u016Bsu vietni un sazin\u0101tos ar jums." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "J\u016Bsu ties\u012Bbas" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Jums ir ties\u012Bbas jebkur\u0101 laik\u0101 atsaukt savu piekri\u0161anu datu apstr\u0101dei." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\u012Bkdatnes" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s izmantojam s\u012Bkdatnes tikai, lai nodro\u0161in\u0101tu m\u016Bsu vietnes pareizu darb\u012Bbu. Nav izseko\u0161anas, anal\u012Btikas vai m\u0101rketinga." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Izmai\u0146as \u0161aj\u0101 politik\u0101" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\u0113s varam laiku pa laikam atjaunin\u0101t \u0161o politiku. Atjaunin\u0101jumi tiks public\u0113ti \u0161aj\u0101 lap\u0101 ar jaunu 'p\u0113d\u0113j\u0101s izmai\u0146as' datumu." } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kontaktinform\u0101cija" } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ja jums ir jaut\u0101jumi, sazinieties ar mums" } }
      },
      {
        "heading": { "t": 0, "b": { "static": "", "t": 2, "i": [] } },
        "body": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "P\u0113d\u0113j\u0101s izmai\u0146as - 28.09.2025" } }
      }
    ]
  }
};

export { resource as default };
//# sourceMappingURL=lv-BghosEkS.mjs.map
